日本空姐組賣身團提供機師性服務抗低薪

日本一名30歲的空姐向每日周刊爆料她聽到傳聞日本空服員因為低薪被迫組「賣身團」。據政府數據顯示,日本空姐的平均年薪在2004至2013年 間劇降 ,年薪從$42,000美金跌至$33,000美元。

據雜誌訪問的空姐表示這導致一些空服人員向機師提供性服務以賺取外快。

一節90分鐘的服務從約$420美金至$680美金不等。空姐爆料願意這麼做的人會將電話交給當馬伕的資深空姐。在飛行前檢查時,空姐會在機師和副機師前排成一列,機師會用手勢表示願意出價多少。比四隻手指代表四萬日元一晚的酒店陪睡。

一嚟日本經濟差，二嚟傳統公司文化真係得人驚，唉

認真 其實都真係幾悲哀

香港飛雞仲衰啦
機師免費食 濫到pk
明買明賣 支持資本主義

source?

支持明買明賣

人工低咪轉工 返工返到做雞幫補到底有幾on9 先會咁做

邊面係正職都未知

機師大把野食，咁貴？

有錢 真幸福，食女無數

大家留意返個價
我諗班飛雞呢個先係正職

空姐做雞真係無分國界

唉，想屌

我想做機師

4萬一晚算平喎，如果對比返日本風俗店既價

原來可以咁樣幫還押手足

會變左得你班機冇空姐排隊 係背後俾人笑

睇下有無source先喇，人打幾隻字就信同班藍絲廢老有咩分別

樓主老母為連登仔免費提供性服務

有強姦無焗賭
呢堆賤女人做雞扮可憐

咪係
我就唔信係日本真係會餓到死亡

人地文化係1世做同一間公司
轉工代表你廢

而且由正社員轉出去 未必比番正社員你做
可能係合約制, 到佢老左就含得撚

Link？真定假？

做便利店員工都多過佢個年薪
驚閪咩

駁唔到

香港=臭雞
韓國=臭雞
日本=正閪

4萬日元都真係幾抵

正職

咪又係搵快錢買名牌 買靚衫 怪邊個

4萬咁平
隔離台d ptgf都分分鐘貴過佢地

你睇下佢個年薪先la
空姐做雞係錯
但係一年先得3萬美金左右,
仲要係日本,根本基本生活都唔夠

做一世呢種諗法好痴線

松下紗荣子

李正閪

純文字討論？

而家無source都敢開post
死5毛狗

拉

點解唔開舖頭賣牛肉飯??

去做電子雞好過啦

拉

未係

君臣制 不過好少炒養到退休

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

4萬円食ANA空姐不過只限機師

香港女仔個閪鑲金架， 香港女仔係多靚女既又識著衫，不過太縱啦，搵錢勁易

叫飛雞真無錯

三萬蚊 過夜 你條女雞黎架！

喺個閪邊割啲牛肺出嚟整

no source

from content farm

拉

老一輩日本人就係
而家後生冇呢支歌仔唱
利申做日本公司

屌 點解可以咁撚正

如果篇文轉左係港女，呢到啲comment應該唔同曬

咁都係好事
唔駛再咁封閉

這是一個有錢就有女的毒男天堂

做下一晚直播仲搵得多la

空姐界好多手足

大陸D空姐唔知點解好雞

日本的ca av

四萬一晚真係超抵
香港個堆一萬都收兩萬港幣

一晚

Seed?

作文？

手足=好人！？
我見過大把仆街黃絲 係公司玩是非 搞走人唔做野 淨係識奶鞋底
唔係話所有黃絲都係咁 但唔計政治 香港大撚把仆街

香港個d $3500一Q叫平

清口裏說拉

推

日本啲空姐表面好有禮貌好好笑容實際唔係你諗咁敬業樂業。好多走精面，志在向上流。

Sauce?

又手足

香港空姐賣下相都唔十萬八萬

其實佢正職都唔差
2萬幾一個月仲想點
空中侍應咋

4萬食個lunch , no touch !

樂在其中又同你講?

成鳩日手足前手足後
真係笑撚死人

有 demand 就有market

in 資本主義， we trust

cls

鋪拆佣呀嘛

係
計返都係2千幾3千
你睇下香港
前排有個post好似

日本都叫經濟差？咁世界除左美國仲有邊個國家經濟係好？

日本傳統文化

得機師有份

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

4萬Yan姐 你仲負擔得起
香港班ptgf出街唔包屌都要咁嘅價啦

fake news 90分鐘$420-680 USD
一晚40000jpy=$370USD
一晚仲平過90分鐘

一節90分鐘的服務從約$420美金至$680美金不等。空姐爆料願意這麼做的人會將電話交給當馬伕的資深空姐。在飛行前檢查時,空姐會在機師和副機師前排成一列,機師會用手勢表示願意出價多少。比四隻手指代表四萬日元一晚的酒店陪睡。

到到都有手足架啦
咪個個都唔話得?
夾硬上道德高地好肉酸
以為自己係清泉 三觀好正

非文學討論

Ching 日本經濟差左好多年
依幾年玩番負利率...

求番號

又講得無錯

酒店d待應 仲高人工

有乜悲哀？？ 嫌錢少可以做其他嘢

可以睇下日經1990年左右高位25000，而家過咗30年喺17000

條腳鏈寫住slut

同時都好多藍既
有d黃係口黃心藍

女人就係咁

【回帶】香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，獨立冇可能，要返工不了，快啲移民

全日空

0樣

好慘 幫下人地嘛

有時溝女溝到累
有得比錢解決既乾手淨腳
兩樣都玩 何樂而不為

年薪33000美金 都有兩萬一個月喎
咁都要做雞？
香港就話姐...

空姐真係特別多雞
又唔見其他低薪行業做？

就係唔話得
一陣連登仔又係度嘈話你屌同路人
冇民主為你是問

等睇班連衛兵話我搞分化

做空姐既女心態唔同其他行業既女
正如想做明星既人同想做it既人都唔同諗法啦
Btw 基金上大部份女人都有價，係你唔知原來做緊姐

日本做雞好普遍 有咩奇 連學生都做埋援交

日本差咗好多年

因為見到大陸空姐ge地方 都係骨場

豬仔好似係男嘅。。。

仆你個街 你班鹹濕仔
樓主呢個P牌仔 差唔多日日開post
起一起底仲有唔少係分化post
而家隨便post一段冇source嘅嘩眾取寵文
你班鹹濕仔就幫佢推到熱門
我頂你個肺呀

T28-390

4萬過夜其實幾抵

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

1年44萬都多喇哇？

竟然

轉工終於唔洗被歧視

對個樣冇感覺

Lm

4000好貴

香港一樣

其實幾時開始收錢做雞會高尚過搵sp？
咁啲陪瞓一晚收幾十萬嘅明星雞咪係全香港最高尚嘅女人？

舊聞 2013

深田

精華帖

不嬲都係
人地明星公開話做完雞 一樣大把廣告
望下袁詠儀

好貴

咁機師都有gay 嘅

師兄借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

條眉粒癦

重口味

日本雞應該點都高質高香港任何一隻雞

人地日本都係3000港幣一晚

屌你老味香港啲女點解仲高級過日本女，三千1q到底香港男人有幾on9

事實証明ptgf 塊閪鑲金既

舉例啫，實戰時舉多幾隻手指唔得既?

fake news

gay師

做機司要比錢先有室姐屌 shame on 日本人....

咁撚樣都叫source 信都on9

日本妹有乜所謂，有冇錢收都屌西

可能人地好想呢

空少都係喇

:o fake news + old news

唔好貼垃圾ok?

不得了

平成不況

「都要做」﹖
好心你唔好咁天真喇
女人貪錢唔通同你講自己貪錢咩

好似連登咁 九成黃但成堆社會垃圾

其實日本飛雞一個月都有兩皮鬆港紙啦 咁都喺度叫春 貪錢做雞咪做雞 做到想拎貞節牌坊咁真係離晒譜 有人同情就更加離譜 你唔肯 唔通會喺機艙度強姦你？ 日本衰極都係文明國家啦 ，你當啲機師係香港警犬咩

得機師有得屌

我搭business/first class有冇

有無空少服務？

我識個日本妹
轉過幾次工啦清
戰後先係咁
但戰後啲公司可以好好福利

20%salary tax 仲有日本平時消費稅10%，醫保etc
如果住東京d蚊型樓，扣扣埋埋交完租，買化妝品保養(空姐無得唔化妝)，雜費果d
應該無乜得剩

其實呢方面學下港女ig收兵好過啦，唔洗真係賣身，賣性感少少的相就夠

PULL

吊一睇就見到習同柒婆lo

日本空姐仲平過香港班ptgf

好多老鬼仲飛緊

成個蜘蛛俠咁

要做空姐先叫到呢個價

國企航空啲阿婆我諗難啲

下 藍絲廢老唔係就講緊連登仔咩

3千幾港紙wor

有個留學生收7千蚊

3千屌空姐堅平

LM

飛 雞

日本人人工20年冇多過
你知唔知香港人平均收入已經高過日本幾年

冇通脹過咁
人工同物價唔係好升

睇下聞了解下個世界啦

有兩三幅係
最後紅色衫既你唔識？

成日拎日本黃金盛世比咁一定差，日本畀你地踩到衰過非洲

最低工資年年升

性服務合理化

空中服務員即係專業性工作者技能認證。先生，今晚幫你含撚好嗎？祝你射精愉快，多謝你乘搭今次射精航空